Wat zullen we doen om ze wakker te maken?
Elke onzin zal dienen.
Ze zullen praten.
Dames en heren, ik ben geordend door Miss Woodhouse (die, waar ze ook is, presideert) om te zeggen dat ze wil weten wat jullie allemaal denken of Sommigen lachten en antwoordden goedhartig.
Miss Bates zei geweldig behandelen; Mevrouw Elton zwol op bij het idee dat Miss Woodhouse voorzat; Dhr.
Het antwoord van Knightley was het duidelijkst.
"Is Miss Woodhouse zeker dat ze zou willen horen wat we allemaal zijn?
denken aan?"
Oh!
nee, nee "- riep Emma, ​​lachend zo zorgeloos als ze maar kon -" Nee account in de wereld.
